唔好再話清真寺跪!!!!!

跪咩跪好難聽
人哋大方接受道歉得唔得？

我哋應該留言表示支持
尊重佢哋決定先顯得我哋同聲同氣
唔係借佢哋宗教搞大件事

留言重點:
1. 對事件感到抱歉
2. 希望市民幫手清潔有用(此舉強調警察冇幫手）
3. 政府刻意製造分化時我哋更應團結 <-呢句好重要！
4. 尊重佢哋接受道歉, we connect

推

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

驅逐共黨 光復香港

天滅中共 全黨死清光

push

i agree

自己人

831

非常同意
大方啲， 要顯得我地有大將之風

邊個正常宗教會唔接受對方道歉，會繼續追住嚟屌？
所以唔好再話佢地跪，佢地接受狗道歉係好合理嘅一件事

正解

食哂兩邊

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

唔係政府跪咩？

尊重決定

pish

推！
宗教本來就導人向善主張和平原諒
所以接受道歉好正常
我地小心用字唔好下下都話跪

一定有鬼會係咁屌淸真寺接受道歉
到時手足幫手屌返走佢哋

我怕被人spin到話示威者借佢哋宗教搞大件事

屌人接受道歉絕不是同路人!!!!!!